[推] 認真 煲大尋日旺角暴動單野俾尋晚係旺角所有人

尋日警狗橫掃宵禁成個旺角 仲要地圖炮 見人屌人 遇佛殺佛咁款

而大家都係網上聽到同見到唔少無辜市民 包括中間 淺藍 深藍都奶左野

加上有前線黑警定性尋日活動為暴動

一定要煲大佢

同你身邊尋晚去過旺角既親朋戚友(淺藍 深藍 中間)講 警方已定性為暴動 跟據暴動罪案例 尋晚沒有即時離開旺角既所有非警務人員都會視為參與暴動

push

屋企人深藍去過油尖旺都要知

推比身邊藍絲

推

推俾藍絲父母知
唔想佢地坐監

pish

唔想父母坐監

今次真係：

呢個唔錯，幫你推多幾次

記得教班藍絲親戚我冇野講

老豆你好地地做咩出旺角

5年前單野 到今日仲拉緊人呀爸爸

呀媽 你好人好姐去咩旺角食飯

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為